青春豬頭少年個OP睇到好撚老尷⋯⋯

明明個劇情都唔錯，話哂都係櫻花莊作者
如果唔係知道作者咩料我淨係望到個書名已經唔撚睇
咁你書名（青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姐）勸退都算，而家你動畫組做乜撚野呀

我呀
睇左咁撚多年動畫未試過睇到咁撚老尷架 成個糞作式OP味出哂黎

係咪得我睇唔明樓豬屌咩............

屌那媽
按照你個劇情題材OP風格點都要好似呢三個咁先正常

麻衣學姐

你睇完個OP咪明我屌緊乜囉
我仲好撚後悔自己聽得明日文知道首歌詞講乜春

我明樓豬講咩
佢所有片段都同上一秒無聯系
所以睇落去好似尻剪再貼翻落去出片
睇完都唔知佢個OP想介紹喲咩

我記得集中post好似好多人都屌過首OP唔match畫面

佢個OP十足十乜鳩野妹妹唔係妹妹既OP咁
好似全部copy and paste既改良版
加幾野特效就當完成
首歌仲要洗腦"都是你的錯都是你的錯"

第一日睇卡通片?
不嬲飛OP

樓主依啲低質反豬頭搞到我依啲高質豬頭黑畀人誤會

再反咪怪我唔客氣

錯啦
有D OP做得好好架
例如今季既佐賀同埋魔偶馬戲團

雖然我覺得首op幾好聽

不過的確頭30秒都幾廢

最後男主坐係張櫈既鏡頭更加係黑人問號

利申無睇小說

大家刀劍手足無謂為依啲嘢壞感情

第一睇都少少覺 覺得op同個故仔唔太match 不過其實套野啲高潮位 如果靜係講緊個scene（eg操場示愛） 其實都幾青春同老梗 (雖然做出㴝唔覺 ) 咁用個青春型op都ok

唔係想吹奏刀劍
但今季刀劍真係從未飛過OP
因為真係太好聽啦

刀劍唔係卡通 唔計

呢季除左青春豬頭op真係冇邊套會想飛op

垃圾

妹妹？

妹妹睇左三集棄左 萌系歌要求唔高，係個畫面冇錢啫

仲堅持緊

首OP好撚似你的名字,所以好柒
重有呢首OP好撚煩膠呀
真係聽到都尷